好撚煩老母成日問有冇街出

成撚日問聖誕係咪開party除夕有冇街出

屌我老母

你唔出街佢點同你老豆扑嘢呀